[推到完場] 北京奧運開幕!!

期待劉翔主場摘冠
共享中國人嘅榮耀

唔推唔是中國人

特登買左個數碼機頂盒高清睇奧運